到底依家香港有幾D一線女星係大波

先講劇集 兩個台
TVB堆一線女主角李施嬅 胡定欣 唐詩詠 李佳芯 姚子羚 黃智雯 湯洛雯 張曦雯
全部都無波
到VIUTV 做過女主角既 談善言 王敏奕 袁澧林 袁澧林 杜小喬
全部都無波

以上果D唔算係一線女星 係電視台女主角

到電影界 最近5年被提名做影后既 真係都唔覺有
春夏 湯唯 楊千嬅 張艾嘉 林嘉欣 惠英紅 周冬雨
馬思純 鮑起靜 湯唯 毛舜筠 周秀娜
周迅 鄧麗欣 張艾嘉 曾美慧孜 蔡卓妍 余香凝 姬素·孔尚治
張靜初 周冬雨 蔡思韻 鄧麗欣 鄭秀文

李司棋

有波做kol 直播揾得仲多

新聞上所謂既大台咪神 黎黎去去最出名都係得得高海寧叫大波

KOL都唔多個喇 catgirl咩

純文字討論

連詩雅

Chantale：喱騷第一女藝員

算撚數喇 你講得出一個大波既咪有圖囉
高海寧比你都唔想睇喇

一線女星啊 大波啊
Chantale係C CUP
係香港地真係叫大波既

陳怡幾大波

比你講到一個囉 但佢又肥又柒

鮑姐

人造人鄧月平

唔係一線

周秀娜無波

依家乾晒喇

又要一線又要高寧size 界欣宜你得唔得

劉佩玥(牙moon)

假波怪拆左彈仲夠膽露

喂 起碼做過下女主角先喇
高寧得一兩套做過女主角我都計埋佢喇仲想點
香港地真係無一個大波既女星?

morning chu

唔係一線 都係cctvb 女主

家燕媽媽

到底依家香港有幾D一線女星係一線

以前啲二三線都好撚正

我睇翻皆大歡喜

陳彥行、岑寶兒都係大波妹，仲有全盛廖碧兒

嫌唔夠仲有個姐姐feel既淫程，呀唔係，尤程先岩

真正冇波既得個趙學而

臭閪

條友五毛係識呢啲

大波唔係三色台浪費人生啦

即刻拉返上去睇樓主個名

周秀娜都唔叫大波 ?

瘦左之後無曬

係以前唔興女星大波
身材好會比傳媒寫到艷星or發姣電仔咁
一線女歌手除咗kay
大部分都冇乜波路

其實依家歐美一線女星比例上都係細波/微波多過大波好多...
所以香港咁都唔算好出奇

無

等viu Shirley 發圍

都叫做有波既 但係大陸妹

真人太瘦

張曦雯同姚子羚唔叫大？

屌你老味

堅唔大

淫kay真係好撚正

屌 到底香港人係咪已經唔知咩叫大波?

Viutv renci

叫有囉

係大波 但唔係一線 女主角都唔算

大波星人

收左檔喇
真係慘 咁多個留言都講唔到一個出黎
香港如果拍套加洲大地震真係搵唔到人拍

以前佢住我樓上，成日撞到佢，唔覺大波

不過真人勁nice, 低低BB咁